追人

大家點睇女追男？

詳情

靚女 = ok

女方主動表白

肥婆not ok

詳情呀點識 關係點？

有身材？冇樣？

有樣？冇身材？

學校 朋友關係

親唔親密？

點親密先

有無keep ig whatapps 約下出街咁

有wts不過係學術上
出街同埋D fd 同埋佢

Season's greetings

睇個男仔鐘意咩 你唔會問到 講左都可以係大話

我又冇問喎

又嚟純文字討論

上網大把J圖

Happy Holidays! Wishing you a holiday season full of warmth, love and family!

個男仔對你有冇意思先?

女追男隔層紗

吾知

識左半年